女子指遭警輪姦墮胎 不滿警抹黑 代表律師：法醫已取胎兒DNA

【21:00】關注婦女性暴力協會對此表示震驚以及非常關注，批評警方仍在調查期間，前所未見地公開調查的資料並就證據作出評論，明顯是為了公開抹黑X及她所提出的指控，而X選擇不公開作出指控，亦無意將案件與近日的示威活動聯繫，相反警方通過對傳媒，公開承認這些指控存在並試圖抹黑X，認為警方在本案沒有履行公正、專業和保密調查的責任。
【20:26】少女X指控在荃灣警署被數名警員強姦，其代表律師今（11日）發聲明指出，警方在沒有X同意下取得搜查令以檢取她的醫療紀錄，後來發出搜查令的裁判官下令暫緩執行搜查令；法醫亦已從X的終止懷孕手術後，從胎兒取得DNA樣本作檢驗。X又批評警方披露及評論案件有關的資料，企圖抹黑她及影響日後的起訴。
聲明表示，2019年10月某天，X就她指稱在荃灣警署內被強姦報案，向警方說出詳細經過，亦回答了警方巨細無遺及具侵略性的問題，並按警方要求接受了法醫檢查；她亦接受終止懷孕的手術，法醫亦從胎兒取得DNA樣本作檢驗，辨別至少一名懷疑施暴者。

X多次向警方查問案件的進度，但調查隊伍拒絕提供詳情，卻於上周一（4日）在沒有X同意下，向法庭取得搜查令，檢取她的私人醫療紀錄，包括案發前的紀錄；搜查令亦批准警方從她私人醫生的診所，取得案發數日前後的閉路電視紀錄。X不服向法庭挑戰搜查令，上周二（5日）早上，發出搜查令的裁判官決定暫緩執行搜查令，同時頒令將X匿名。
警方上周六（9日）回應稱，投訴警察課10月22日收到一名律師代表報案，稱其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內被強姦，由於指控嚴重，警方隨即將個案交由新界南總區重案組調查；目前報案人的指控內容與調查結果不脗合，警方會就指控繼續調查。
聲明指出，警察公共關係科及不具名的「警方消息人士」選擇性透露疑似有關案件調查的細節，並對證據作出負面評價，令任何客觀的旁觀者相信，此舉是有意公開抹黑X並影響未來的起訴。
X批評警方的行為令人不齒及冒犯，對此予以最強烈的譴責，她亦無法信任香港警察可以公正地調查案件，要求警方立即停止公開披露及評論她的案件及相關資料。

香港法醫個寫字樓就係係賊竇度

仆街，咁咪任尻班狗亂咁黎

CCTVB 啲膠劇都有做啦
法醫，法證同班忠勇毅成日一齊打波食飯既啦

唔係全部都係 有啲係衛生署

成件事完全唔知做乜鳩
明明我覺得嚴重性同721 831 有得揮
甚至仲嚴重過831
起碼831都冇真實證據證明有人死

今次連狗都主動話有人報警開File，醫生都出埋聲仲要有埋官方消息有埋DNA

點知關注度好似仲低過求其有手足比狗射傷扑頭
成班人好似冇反應咁

X好勇敢
一定要贏呀

班垃圾柒咗咪認囉
諗住拖下拖下就會冇事?
而家愈搵愈多料
執定包伏啦

雖然法治死死地

個個就30 萬thx

推

推上熱門畀多啲人知

Push

推爆佢

因為之前見有人講過唔好網上討論太多影響輿論
對當事人上庭唔係咁好

push

一定咗罪
香港人夠唔夠膽一齊衝入嗰間狗屋生劏隻狗？

Pushhhhhhh

對班狗同法治無期望

我相信事主

唔講得架，你走先

推推推推推

我覺得好撚鬼.....
似係班狗/五毛/打手叫人唔好講等件事冇人講就淡
到時件事冇人講就無人記得

好似冇晒下文，幾時上庭？

胎既dna都有啦 搵埋當日喺差館班男警去驗 個仔唔係佢地唔代表冇強姦 如果係佢地其中之一就吟詩都吟唔甩

啲狗一陣又搞鳩法醫

算啦，無論球證，旁證，足協，足總都係佢地既人，點夠鬥呀，無謂再搞到咁多年輕人走去送頭啦。對手係中共，就算比部自由高達你，你都搞唔店架啦

鬼乜撚嘢，控方自己都係咁建議

推！逐隻狗抽dna ！

法醫

呢件新聞好耐無曬消息

黑警準備控告有人不誠實使用休班警精液！！

希望真係有法治啦

有dna仲未搵倒經手人？

加油

到時隻狗都入左赤柱喇
咪講膠野喇

搞乜 同種既狗點會搞

留名等睇x 原告變被告

咩柒左強姦人，之後拍拍屎忽就走左去唔洗負責，咁係叫賤種唔係柒

所以有時社會個G點好難掌握

你以為DQ議員會有好多人關心 直接影響民主自由 但反而無咩人理
但逃犯條例本身涉及好複雜的法律程序
居然可以係四個月之內累積咁大的民怨, 刺激到二百萬人上街

所以世事既野真係唔輪到我地去推測

冇忘記過

唔討論唔代表我唔記得咗

推呀唔可能冇人理

好刺激呀

其實呢件事好恐怖 恐怖過俾人打到⻣折

球證 旁證加上主辦全部都係佢哋嘅人

咁爆眼咪又係咁提
呢件事嚴重性仲恐怖過爆眼喎大哥
以前一拉咗好多人都會圍狗屋
如果咁野係真嘅可以拆咗間狗屋佢

幫推

其實單case而家去到咩程序

屌你老母屌你老母屌你老母

黑警死全家

成世都有陰影

而家見到狗署&狗都兜路行

fuck死黑警

可能有一日office個冷氣機「著火」

有排都搵唔到條狗撚啦
咁撚柒唔合作

大大力推

加油！堅強！佢地一定有報應！

「對於全港僅有10多名政府法醫，現任衞生署高級法醫林衛國早前曾聯署撐警，引發網民對法醫也不信任，馬坦言法醫科工作或多或少都需要接觸警方，甚至連辦公室也設在警署」
資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

On9 嫁你，屌你老母

如果咁都告唔入，揾d鳩理由黎打甩，武裝起義近了

嗰種陰影真係成世都唔會好

班狗肯定諸多藉口唔驗DNA

推呢個

never forgive

此仇一定要報!

777: 咁大壓力 強姦咪強姦囉
法治未死 yeah

你番言論賤過狗

DLLM

現實一定仲多單
黑警死全家

好難聽講句
因為無片 唔夠impact
但我一路都覺得嚴重性係比任何警暴要大

推呀

唔記得咗大遊行前有手足自殺？其實好大影響力

獨立調查委員會！
唔係查咩都無可疑

醫護手足知呀, 唔止一單添, 2次傷害呀嘛
黑警BLAME THE VICTIM添, 話X有MENTAL呀嘛
律師同X都話入左司法程序唔講咁多呀嘛
幾時上庭, 幾時交人, 唔知
個班人渣係國安定黑警, 唔知
羅邊個DNA做比對, 唔知
MEDIA又淡化強姦案, 可以點?上TWITTER?

加油 我相信你

但係爆眼係有哂片同醫生做證明
而家呢單嘢係文件同人證物證上嘅證明
性質已經唔同
唔討論唔提唔代表我哋唔知忘記咗
有心想知嘅人 你唔提佢都會跟進同記住
唔想理嘅人 你上哂熱門會畀佢屌返轉頭話你哋煩

一定要搵個水落石出 屌你老母 受害人企埋出嚟 拎埋DNA 黑警一定要負責 全家落地獄

死黑警

應該係文宣足唔足既問題

吳X雪果單講到唔清唔楚
一時又話新屋嶺一時又話葵涌
又咩除衫搜身
個迴響已經大過呢單metoo集會

今次呢單有埋律師代表我覺得可信性重大過吳小姐果單

梁義士

屌你老母3 萬狗及其家屬落地獄

係先去葵涌, 再運去新屋嶺, 你聽返佢係中大個自白

如果你有認真聽過佢講咩

佢已經講得好清楚喺葵涌警署比男黑警胸襲

原post樓主在此留名

x加油

推
推
推

班狗拖下拖下大家就會淡忘
到時就冇咗件事冇得幫受害人攞返個公道

依點真係關事

tui

大家要明白, 亦要好好認識恐怖分子

X好勇敢，好堅強，點都支持你

明明呢七個月已經無視晒規矩
當初有私了出現就係因為唔信法治會拉班藍絲

點知而家爆撚咁大鑊嘅嘢又話要依從返法治

這是old news？啲日期都唔係今個月嘅

沒有忘記

愈隱瞞 愈係真

其實之前有單警署內強姦都定左罪啦，咁又點咪多左一隻狗坐監囉

其他人咪一樣濫暴

唔係話呢單唔重要，但係個事實係一日唔改變警隊制度，一日都冇實際作用

色膽包天淫警囚12年

佢應該就黎出冊，又可以出黎搞女仔了

無記錯，好似係西九龍總部
法醫服務under刑事總部

69 前無人死諫都有一百萬人出黎

一定搵唔到
pk 鄧實保佢地

班黑警應該唔撚敢認
一認就分分鐘唔止爆一單
希望X小姐可以堅強d

單案未完

未有黑警受到制裁都算係old News

唔係無反應，係一早有律師跟

班狗明明開槍射盲記者都可以拖，無恥程度我都唔識形容

要多啲人關注！

起碼我記得, 事主係純粹路過既市民, 荃灣狗屋呀嘛, 5個人渣呀嘛
仲有其他多到真係唔記得既無可疑男跳樓女浮屍, 有個仲係識游水既, 當日仲係學校四圍蕩添
仲有一個昏迷係停車場墮樓既, 手臂大腿唔尋常骨折既年青人

好樣衰

我好撚大反應架

推！黑警一定要死全家！！！

一定要繼續跟進

支持手足 黑警狗死全家

佢哋點都唔交疑犯DNA出黎點驗都無用，調查權係佢手點搞

人哋專業人士建議唔好提
你就係都要咁硬頸
唔係話特登依從法治
我哋而家可以做嘅嘢係保護當事人
唔好畀位紅官同狗入

曱甴平

首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

止警暴除警姦

啲狗唔查唔攞DNA樣本你吹得漲咩

仲有D 可能係公安, 咁就未必check 到

法醫都係佢哋嘅人

仲要全港等10個，我當佢唔黃，但高級都藍撚到咁，即係又屈x小姐

咁專業人士夠會建議唔好用暴力解決問題，唔好掉汽油彈，襲擊警察，私刑
咁過往半年咪又係出現晒

up

大佬呀你啲比喻用錯哂喎

班狗唔比dna你都吹佢唔脹

Btw 你好勇，冇咩好講

推呀仆街警狗輪姦！

警世

我喺好多group都提過好多次，但係好似有人刻意洗走啲消息咁， 冇人提冇人理冇人跟進，就連嗰位被性侵犯嘅女性有關嘅消息都完全消失， 呢單嘢係確確切切可以證明黑警罪證嘅證據，我一直懷疑黑警想殺人滅口毀滅證據， 可惜自身人單力薄，咩都做唔到🤦‍♂️

求其有 手足一個受傷都嫌多

推 唔可以放過黑警

呢個好似上年舊聞黎
依家仲未有新消息

唔想要人死諫先迫到人出嚟

想問佢地幾時受法律制裁?
over the dead body?

DNA應該已經換咗佢條仔 或者已經消滅咗

推 知道件事一定係真 一定要還個清白比個女仔

頂住

Lm

推上熱門

強奸集團唔好以為走得甩,天網恢恢終有有正義到來,等睇報應一刻

屌佢老母

其實有胎DNA， 唔代表驗出黎一定會係隻狗

推 屌佢老味

生劏佢冚家實際d，或者將佢全族每人打斷剩返一隻手指郁得

我好大反應 大家一定要咬住依件事唔放

屈打成招都係咁做
就算班狗查到啲咩證據都會燒毁
其實佢哋根本就知佢哋有做過，仲搵到邊幾隻狗做。
所以先衝出嚟抹黑。

一定要告到班狗仆街

咁當事人鐘意法治
你有咩計

人地唔想你討論,你可以點
我連登話要討論就要討論咩

你去搵當事人同佢講 法治已死 ?
叫佢去殺狗?

cls

之前資料流出時 記得好似話佢係處女嚟（無fc)

已訓斥

當初呢單野本身應該放上國際, 是班白痴法治撚用老妨去阻止搞大佢

推，一直會推

黑警幾時死

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

法治己死屌你老母

咁人地當事人連個代表律師都叫大家唔好討論,就算你覺得係on9都要尊重人地意願咖啦

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

場運動輸左一定被人告返轉頭

咁你又入黎加把口

X好勇敢 撐住啊

咁叻又咁不推文回覆洗走個post大家收聲唔好講囉

除左推但可以點幫✗
推完之後乜都做唔到...

大家冷靜下
律師已經跟進，公眾過多既討論未必對件事有幫助

利申覺得法治已死

推
唔好唔記得任何一個受害者

保護當事人, 防止2次傷害

屌

佢叫大家唔好討論案情喎,我句野邊一隻字有討論案情

推
死黑警正變態佬黎 妹妹要加油

黑落死全家

差佬係唔理咁你可以點

依件事依家點啊？

自從有人扮X之後就冇人討論喇

點知黑警有咩居心

持續關注

一定要跟落去

應該搵埋私家既

想好似柒警咁，拖一年先開始查，搞足五年，有兩隻仲打甩咗

希望幫到受害人攞返公道

Pish

X自己有冇收集個胎既dna
自己揾人驗

私人檢控得唔得

係好大件事，但係事主都好似唔想人講。仲有，唔想燈到佢。

咪睇你可以點作故仔囉

真

洗錢拎去外國驗好過

作你老母

唔記得左 610 已經有 100 萬？
唔記得 612 已經有敢死隊圍立法會？

fc撚

班狗肯定話唔岩dna架喎

😭😭😭😭😭😭😭😭
手足

推！！！

當係香港狗 我話佢個日放假冇反工唔駛驗 你咬我食？驗到有又如何 法醫under邊個？驗驗下dna唔見埋都似

曾經遇上一個深黃救護員同我證實過831係冇死人
再加上外國報紙都證實搵得返當初懷疑死左嘅人證明冇死到
我個人都偏向信冇死人
淨係咁樣都已經可以玩左半年太子站

如果呢件事係真嘅話我覺得成間葵涌狗屋可以唔使要

就係因為咁所以個運動先會停滯不前

加油少女

其實強姦真係好難告得入

有胎兒DNA 只係表示被告和事主曾經發生性行為

班死臭狗一定諗盡辦法

扮係狗屋出面同事主係你情我願嘅情況下發生性行為

但係女拳主義都好撚屈架喎

我無不推文

你想討論味討論

有人認為公眾知情權重要過當事人都合理架

呢單新聞係上年11月11日出

old news

屌你老母死黑警

想問法醫DNA證據係用咩形式保留？
一份report? 電腦檔案？想知有冇可能黑警destroy 到個原始樣本令到出唔到report??

Sorry我完全唔識Lab 啲化驗程序

有冇Science巴打答到🥺🥺🥺

其實吳小姐已經講得好清楚

希望快d驗到，驗到就好多野可以做

好馨香咩？如果唔係真嘅邊有女仔肯咁樣做啊？CLS!

推！

永不忘記 永不原諒

班死狗都好賤架

唔好諗住有呢樣證據就搞掂班狗

叫黑警首老回應吓

輿論係時候要多啲質疑司法系統，法官吾係神呀屌你老母，一定要比壓力班紅官，佢哋係公義最大破壞者！

x 有透過律師話有人網上討論區扮佢

個女仔好勇敢
推

至少一名施暴者

班仆街一定要死

好堅強

其實就算知邊個強姦都冇用 法治已死
但係由6月9至今所有野既證據其實係for光復香港後用黎同班黑警秋後算賬
所以要贏就係咁解 呢d料先會變得有用

你班冚家產

屌老母推！

你死喇，你話831無證據死左人

好似屋企人咁

如果姦既係公安同武警 已經返左去咁點算?

其實黑警唔交強姦犯dna，
係咪都唔會知道係邊個？

我職業令我扑唔到嘢

強姦應該係最universal要condemn嘅事 點解傳唔到去國際

荃灣狗屋

告鳩埋鄧PK啦 損害名譽

樓主單新聞係2019年11月11日出 點解成4個月好似完全冇進展...

Source:

X你好勇敢 support!

咁玩法
淨係得意外遺失證物依個解決方法

例如事主因良心發現係冇cam影到既情況之下去盜取及毀滅證物然後自殺

一定要告7班狗
唔夠錢就眾籌

黑警dllm

英文好嘅推埋上Twitter

其實有得要求狗提供DNA咩

定係個女仔指認左特定對象s

我信有狗性侵，性暴力，甚至強姦
個嚴重性係大到仆街．．．

唔會強求受害人出黎，但知情者又無出黎講個真相出黎，
我地作為外人只可以繼續信

點容許到香港有班明目張膽既強姦犯係到呀仆街

真係好慘個女仔。

累到咁多年青人坐監既坐監 比人打既打 警權瘋狂澎漲 比個籍口同機會進一步打壓香港人權就係因為你地所謂既娥撲火既抗爭，成日諗住美國會英雄式降臨瓦解中國，就算大英帝國英國而家都要睇中國面色.到頭來，你地爭取到啲咩？自己就坐係冷氣房煽動年青人同警察暴力打爭，你地先係最賤，人地都有阿媽生，你要抗爭就自己去飽佢啦.

事主加油啊

劏佢有咩用 劏佢冚家先有用

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

所以係要無差別搞鳩佢屋企人直至佢交人出黎

因為強姦犯冇俾人殺晒全家

黑警下下用拖字訣真係眼火爆
身有屎用埋啲濕鳩手段
有腦嘅都睇得出班仆街有使過
光明正大怕咩人查啊垃圾

pish

自己個囡都強姦既黑警仲撚有清白可言
天下黑警一鳩樣

絲打好堅強 加油愛你

記得 6月9先啱

好嬲屌

賤狗

死黑警食屎

曱近平

Dllm

還手足清白

其實呢件事如果推上國際可以connect埋班女權

Push.

女手足撐你，要頂住
你好勇敢

push
單野搞左好耐

用dna拉左個仆街先啦

搵外國私家檢驗 驗左第一次先會唔會穩陣啲？

起碼係咁多日好d既news!

唔可以比呢單新聞沉

721831101111

同火車出軌一樣

等消息

推佢老母！！！

女手足好堅強 撐住

識兩個高級啲嘅都係藍

件事都咁內 依家係點嫁

法醫都其實信唔過

交去英國國會

直接屈手足認頭
我信佢哋做得出

我信手足
屌你老母死黑警冇做過洗乜咁驚即刻未經事主同意去拎私家診所cctv
香港法治已死
黑警死全家

黑警要對受害者作出幾多次傷害

加油X少女

阿X加油

你想大家點幫，有辦法講就好，唔需要勞氣

Pushhh

真係冇咩人講

X, 願你平安

唔明點解呢單明明係核彈，但公眾同連登都冇乜情緒
係咪因為受害人係女人？女人就係雞？

飯民媒體有份故意壓case

帝制派就更加

依家未改名仲係香港警隊
不過未改名已經係公安

唉 點搞好

呢位女仔好勇敢，一定要還你公道

我都覺得香港嗰啲唔可靠

推。

屌你老母死黑狗

我少講
但我好關注件事

Diu

因為一去到要暴動個位，大家就會好自然咁無視左
咁自然就唔洗暴動

Dklm 死黑警
女事主要加油好多人支持緊你!!

o做9佢

法醫同法證有乜唔同

Pin this

上面班引戰狗

根本唔洗理你正反立場

只要搵水軍洗

九句真夾一句抹黑已經玩到out foc

人多智半

X要頂住

法治死哂未?

x真係好勇敢

推 香港人唔好麻木

其他婦團呢？女權呢？平時咁多嘢講，依家去哂邊？

篇野都就半年啦屌

法醫

法證

拉黑警
黑警死全家

解散警隊

警察強姦成孕都冇人理

Tui

推 但831肯定有死人

我好心痛 但係好怕spread2係對女手足嘅二次傷害

幫你推呀

唔好俾佢停，呢單一定要推

呢單千其唔好俾佢不了了之呀

TVB膠劇你都信就返屋企食屎啦，連登仔

黑警：

手足們 呢件事唔可以忘記 唔可以沉
推

推上去

有冇議員幫手跟進
首先要全香港 知道狗既惡行
X唔洗驚 所有連登仔撐你 你唔介意認識毒撚的話
連登仔排隊排到上月球

郁狗既屋企人 郁到佢地自己交人

警察最缺乏係乜野 係人性

唔係有律師跟緊咩？

女權組織去晒邊？

一個有精神病既傻婆都咁多人同佢癡
隨時連講嘅野都係假，自己精神病諗出嚟

……

之後成班都話2次傷害

Dklm真係要佢地受返

其實搞幾耐…

睇多啲法律知識啦
如果太多人討論既話，辯方律師可以用因為資訊泛濫而影響陪審團裁判依個理由去打，有機會令黑警走甩

你想多啲人記得但係俾黑警打得甩定係可以告得入啲黑警再做文宣啊？

唔信得一單

從來冇唔記得。

其實當事人唔想人講好大機會係堅，哩個手足算好勇敢。
我fd的上司的朋友的同事，隔咗好多層，唔知係咪真，但我信係真，都係因示威被黑警強姦成孕，最後佢選擇落咗佢就算。
你唔係當事人，你唔知當受害者被爆出黎後，佢嘅承受能力。假設你係當事人朋友、醫生、護士、家人，當當事人求你唔好講出去，當你知佢情緒好差，你敢唔敢揹負當事人自殺嘅風險將件事爆出去？

我哋客觀去訋心，緊係知爆出黎，對所有人、包括當事人都係好多過壞，但受害者唔止客觀去分析，仲有主觀嘅情緒等等，佢唔想爆我其實好理解。

最後，黑警強姦一定揀過黎，一定揀過啲家庭關係複雜/已有情緒病/怕事好恰/冇咩朋友嘅女仔落手。
所以受害者唔爆，係合情合理。

但我支持受害者爆出黎，吳同學好勇敢，已經得到幸福；x小姐超勇敢，我相信妹都會得到幸福嘅。

呢單係其中一單叫有證據留低⋯仲有無數單咩證據都無一諗到咁多手足蒙受呢啲傷害，所有黑警死不足惜。

Never forget
Never forgive

得啦呢度你最醒
而家班狗調返轉諗住告返受害者誤導警務人員添呀
你咁勁你咪做律師幫佢打官司囉
唔煲大佢增加國際關注嘅話而家香港咁嘅情況我就真係睇唔到有咩希望

有片都無用
醫院被酷刑個位伯伯有哂片點俾狗施暴
咪又係咁

pushhhh

咁你咪繼續推推到告唔到班黑警囉

間律師樓都叫左人唔好討論咁多，你咪當埋間佢地好蠢係鬼囉

黑警想抹黑受害人唔係新聞，但係佢講x誤導警務人員但係唔告x就係想炒熱個話題對佢地有利，你咁都睇唔明就捉鬼醒目仔

根本就係政治案
警魔鄉黑強一睇閉路見咩人夾x小姐就搵到人

香港人政治上勝利鄉黑強就會安排涉事警員自殺
呢一類案從來唔係法治膠分析到

係公安機會都好大，真正無後果

最高懲罰: 訓斥

黑警死快d

熱門呀

你它母麵係比你強姦毛生丁你出黎

一定要查明真相

我相呢位手足同律師呀，但依家係唔信法治喎，我覺得要有定心理準備最後乜都查唔到好啲

法醫信得過嗎

唔好放棄 加油

應該係如果香港人拿唔到政治勝利
港共100%唔交人

如果香港人迫到中共退,我認為一定交人, 就算部分人係國安搵唔到一哥都安排到另外兩個散仔自殺頂位

是但啦
你估d狗亂黎
班香港人會嬲咩

無人會忘記。希望受害人勇敢堅強，可以面對重重壓力 '、

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

推
個女仔真係好勇敢 我好想比個擁抱佢

終於有婦女團體出黎幫手

lm

支持手足！
手足一定有好大壓力 甚至隨着時間過去 心情應該都好忐忑 希望你知道有好多人支持你

支持手足 一路以黎受到既壓力一定好多 亦可能造成好大心理創傷 但好多謝你一直咁勇敢 好人一定會遇上好人 一世平安

721 831 101 1111

有
係twitter拎文件扮本人
極度懷疑係啲狗想影響法庭審訊

大家都會支持你

推到黑警死

大家都冇勇氣正視，係到逃避

我好撚大反應架屌

咁真實係點？你知唔知？

慌佢哋唔會求其搵啲散仔抽dna驗咩
更何況有可能強姦嗰個係公安嚟

製造了生命

屌人地賣相重要過有手足出事架嘛

一世陰影

私底下做野有可能會影響到單case既進展
到時俾人話妨礙司法公正
咪成功俾啲黑警走甩條罪

搵美國法醫

明顯有人有心拉

推
就算球證乜證都係佢嘅人都好
強姦絕對唔可以原諒
希望個bb認撚住造佢出黎嘅畜生
以後邪住佢對落十八代

手足

好多五毛不停推垃圾post就真

唔可以冇聲氣！

手足加油

呢段講得好岩，佛系抗爭？和理柒鳩非 又唔夠對家暴力 又唔能夠鬥暴 暴到對家縮返入老母個閪 想笑撚死人咩 咁多個月 死既死 唔死既都面對一大堆惡意「法律」控罪 上面留言個兩件垃圾 同埋個21個負評 咪就係坊間9成9無撚柒腦 佛系口爆式抗爭 再叫人出去送頭 坐等救世主出現d垃圾 完美證明坊間只有唔夠1%係聰明人 99%都係愚昧 人云亦云既港豬垃圾

。

DQ議員可以再選，唔好宣誓再玩野咪得
反而係預先DQ問題大
好似早前DQ周庭，呢樣先係問題

721證據最大，影響人多

Pushhhh

集氣

班友剩係識坐係冷氣房食花生煽動年青人同警察暴力鬥爭，叫人停止同警察衝突就話人地港豬垃圾，累到咁多年青人坐監既坐監 比人打既打 間接令到警權瘋狂澎漲 比香港政府個籍口同機會進一步打壓香港人權就係因為佢地所謂既以娥撲火既抗爭，成日諗住美國會英雄式降臨瓦解中國，就算大英帝國英國而家都要睇中國面色.人權法做到啲咩？香港三權依然係政府揸曬喺手.經濟抗擊？基本上香港十成既大商家都係企喺政府果邊，你地所謂既罷工，癱瘓經濟，只係傷到基層.到頭來，你地爭取到啲咩？撤回引渡法？港共政府而家根本唔洗立法都可以做到引渡條例，什至更甚既效果、你地所謂既抗爭最後咪只係加速左政府立惡法既速度eg幪面法，緊急法.
唔好再拎啲民主國家例子黎比，佢地對手唔係中共
青年人成為追擊目標（引致呢次少女比姦），我諗距離立廿三條既時間應該好快到.

狗屋強姦犯殺人犯乜都齊

推 告到班黑警未

香港有撚法治咩

攬炒?，只係自己係到自焚，完全對港共政府亳無影響，反而仲有利港共政府有理由進一步強硬管治香港，加速中國化

開鋪好撚驚呀，執七左未呀

岩呀，你坐定定呀，唔好死出黎阻住曬呀，五毛！

你中學畢業未呀 仲以為超人最後一定打贏怪獸呀，你打芒亨都唔會岩岩新手村出黎就去打六星怪獸啦
權你地又冇 錢你地又冇.你地以蛾撲火雞蛋掟牆既抗爭手法只會發生更多同類既悲劇 更多年青人送頭傷亡同被捕，你地所做既野，只會比機會政府加速香港中國化既速度

原來你當而家打緊機，無野啦
睇下精神科啦

都係果句啦，你覺得無用你咪坐係度囉，無人逼你架

CLS

唉, 希望真係可以告得到, 呢單野真係好sad

推唔郁都幫手

全香港人，包括你我都未動手，原因唔係怕死，而係資料唔足以支持行動。

有邊次革命一開波就好順利幾日就成功
講撚到孫中山起手有百萬軍隊 蘇聯幾日就解體
就算支共都係幾次瀕臨滅黨先建到國

推班手無寸鐵，無權無勢既年青人搞革命就想堆翻而家中國共產黨？咁你同佢地送死有咩分別？你講就叻，分分鐘連你自己都冇出過黎遊行示威
如果成功到既話，六四一早平反左啦 而家既支共已經唔係以前既支共，連who都比佢買通曬

成唔成功無人知
不過無可能半年就可以推翻支共
同埋不嬲推翻政府都係無權無勢
同意單靠香港人好難直接打贏支共
一定要靠外力/支爆先有機會
但係你都要有準備先可以捉住機會
講真有邊個諗過蘇聯解體
講緊實力仲強過支那幾倍

有外力打爆支共，到時支共咪又係搵香港做回血劍，唔通港共政府即刻宣布獨立同中國劃清界線咩

呢啲推測無意義
我夠可以話好似波蘭捷克咁和平脱離蘇聯
最緊要諗下自己能力同有冇心理準備
無咪和理非有咪勇武 最弊係岀嚟當玩姐

搞咁耐隨時個強姦犯已經提早退休+移民

你要做家奴我唔阻你呀，係呀而家中共連登都滲透黎啦，係呀我係鬼呀查到你ip啦，而準備dup你落樓呀

咁撚垃圾都夠第一次見，驚wo, 驚你就玩微博啦

推，隻狗要閹咗佢

612 721 831 101 1111 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

推推推推

認同，呢單完全係721 831 既級數，將來要算帳必須落到荃灣警署

一定要搵到隻狗呀！

TUI

pu

That is the issue !

Push notifications

推到你班黑警pk

剩係識坐係冷氣房用呢啲激象法煽動班後生仔走去送頭，我都第一次見

好呀，唔dup正契弟。
連登毒撚拎個西瓜都拎唔起啦

on9 你估你d無腦藍屍，比人講兩句就死曬出來7, 議員貼張meno就衝曬出黎7, 你繼續嘈呀，幫我推返上熱門呀，嘈到開個2呀 傻仔

永遠支持X小姐

推到強姦犯坐監

仲播咩法證先鋒，全部砌生豬肉

一齊做假證供

啲仆街又話侵犯私隱

仲要受害人包容添

黑警爛春袋

推啊 唔好俾佢沉唔好再屌同路人唔好再J啲唔關事啲女唔好俾五毛帶風向啊屌

X要撐得住

no sink

堆

.

每一位黑警都應該要釘係十字架上燒死

b

一定要推啦

絲打 唔好放棄
我哋一齊集氣

推到仆街啊 屌佢哋老母

同針對藍店>紅店個priority一樣咁怪

黑警

唔沉得架

但國民黨最後咪又係比中共打到敗走去台灣

無下文？

你d諗法負面得好得人驚
諗野又片面

你呢條中坑現實應該冇乜成就

推呀！

咁事實唔係共產黨打贏國民黨咩？

想推

係囉
共狗梗係一開始就人強馬壯
贏面十足

好心您讀吓歷史先學人講歷史喇
冇讀書又冇腦係度廢噏
連十八廿二d𡃁仔都呃唔到

你睇中共黨十萬長征定十萬着草，唔係日本仔打到黎，共產黨打得贏，毛魔去拜靖國神社就差唔多，一個台灣今日中共都掂唔掂呀

fc撚使唔使fc左先？

冇哂下文

點撚解無曬消息

黑警啲劣質基因要靠強姦去散播同武漢肺炎一樣

繼續推

唔好忘記呀

有冇新消息？

PUSH

推 有咩最新進展？

進展呢 驗左咁耐有咩睇？

幾時有結果

推 唉冇進展 得個推字 樓主呢

同問

冇下文

推左先

推
X小姐要撐住

推！黑警死全家！

點解仲未上庭？

有無咩消息

係咪滅左口?

推！黑警死全家，fc撚仆街死

never forget, never forgive

Any update?

香港仲有法治架咩

再推到死黑警仆街冚家鏟

一日黑警唔交DNA，個嬰兒DNA都係得物無所用

屌你老母死警甴

any update?

721 831

721

推 進展呢

any update?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推 睇下交邊隻替死鬼出黎

再推

唔理係咪同路人
總之隻狗就要死！

正仆街

有冇最新消息

Maury Show

沉冤待雪呀
大家永不忘記

手動推

條女係咪被自殺咗，同陳彥琳一樣😭🤬

有冇消息阿

會要啲狗付出佢應有嘅代價

推 繼續推

推

有結果未

班狗真係無人性，二次傷害x
點解可以有d 咁嘅事發生

有冇人知依家咩情況😞😞

推啊 而家係去到咩程序?

有UPDATE嗎

推呀 公義一日未黎
有咩理由放棄？

以後見警犬可以直斥：毅進仔，強姦犯
Btw如果法醫喺狗竇 咁有乜公正可言 點都要搵幾個方面既人去查啊 太子警署，連報案人都會強姦既警狗 全部有迹可尋 呢單野一定係真

咩佢 係佢地 你地無撚野下話？

會唔會有機會將dna調包？

繼續推 捉到一隻強姦犯 再迫佢講埋共犯 香港法治係咪已經死左 女權撚又去晒邊 邊個隱瞞事實就死全家 下代世世為奴為娼

推

幾時上庭？

真係dklm
呢啲咁嚴重嘅罪就拖到天昏地暗
其他就咁快拉人起訴dklm

有晒dna仲未有人做嘢
叫法庭拎令 逐隻狗查

你話有警暴 好多人都信
但講到強姦咁大件事 好小人會信
最重要而家淨係話有DNA 都冇講DNA係邊個既

嗨 五毛狗

不能忘記

推

隨便你 討論下姐
唔岩聽你咪當5 毛囉

嘩咁大件事

有結果未

個法醫都唔知信唔信得過

推推

又不了了之 炒車都交代聲呀

如果炒車，你估黑狗仲唔開記者會公告天下咩？
而家無聲無氣反而可信性高左

根本越唔提越打壓即係越身有屎
定律嚟啦

推，一定要知真相

狗屋之前幾單強姦案，上晒報，上晒堂
咁都會無人信？
我識一隻狗偷左兩百個添

單野拖左咁耐，點解唔拎多啲野比黎
慢慢搣，嚇下隻狗咁係岩
但而家直情冇消息

推推推推！！！！！！

推推推

事主都唔着緊，仲可以點?

即係點 有結果未

發展成點

沉冤待說，黑警死全家

推！

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

有沒最新消息

我又推了

咦家點

冇消息?

P

Any update

搞乜冇哂聲氣

Posh

推呀
輪姦呀，唔係拍av呀

Y

嗰法醫去咗邊？

留名跟進

呢件事一定要一起清算.

做咩要生出黎
生出黎真要好大勇氣

法醫呢？法官呢？法治呢？OMDB呢？

點解無左下文

事主會唔會Pk強捉左

Pish
Never forget

淫賊警

PISH

uiiuuu

有冇update 好似消失左咁

得罪講句，你見過有邊件事會update過

點解仲未開case? 唔係可以私人檢控？ 證據都已經有 唔使靠班狗 嚟緊就係三萬隻狗排隊驗dna.
驗咗案發分局先 九成已經搵到人

唔識法律程序嘢

完全冇晒影

人仲在生嗎

點

又話有DNA?

開記者會啦

嚟緊六月會落雪

屌 原告變被告

班狗會用好多藉口唔去驗DNA

呢單嘢真係好亂，事主再唔出嚟公開，真係死路一條

氣象巴打:warning:高登連登氣象台聯合頻道
少女報稱於荃灣警署被強姦一案，警務處處長鄧炳強續指會以涉嫌「落假口供」拘捕，但指事主已潛逃，正被警方通緝。

相關報導：

#香港新聞

唔可以原諒

事主/律師如果有埋DNA都可以話做唔到野，律師連出句聲都唔得

根本大眾無野可以幫